{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 로그하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、予約人数から人数が追加される場合、予約する前にペンションに連絡しなければならない。 また、基準人数を超える場合、追加費用が発生する可能性がある。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これにより払い戻しはできない。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定によって決定され、これにより払い戻しを受けることができない。 予約者は入室および退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損または紛失に注意しなければならず、気をつけないことで生じた損害に対する責任を負わなければならない。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式が許されず、炊事道具を用意してくることも禁止されている。 また、客室内での喫煙は禁止されており、別に喫煙場所を利用しなければならない。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければならない。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、顧客センターを通じて全額払い戻しを受けることができる。 また、料金及び料金表が誤って反映された場合、自動予約取り消し処理され、正常金額で再予約することができる。 ペンションではバーベキュー利用案内、入室利用案内、暖炉、プール、フットサル場、イベント可能可否、駐車可能可否、近隣にある渓谷など多様な施設とイベントを楽しむことができる。 野外ベチカでは松の香りいっぱいに喜びとロマンを感じることができ、薪の使用によって追加費用が発生する。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションに連絡する必要はありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から人数が追加される場合は、予約する前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定によって決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は決まっていますか？",
            "answer": "はい、予約者は入室および退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では炊事は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。別の喫煙場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合は顧客センターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "料金表が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正しい金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しむことができる施設やイベントはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキュー利用案内、入室利用案内、暖炉、プール、フットサル場、イベントの利用が可能です。また、近隣には渓谷などの自然も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "野外ベチカではどんな特典がありますか？",
            "answer": "野外ベチカでは松の香りいっぱいに喜びとロマンを感じることができます。ただし、薪の使用により追加費用が発生する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 547
    }
}